ОТО - отдел особых технологий и операций; организация, занимающаяся разработкой секретных технологий, их тестированием, а также является отдельной боевой единицей армии, находящейся в прямом подчинении у [Главнокомандующего армией](Главнокомандующий%20республиканской%20армией). Все рабочие ОТО имеют 4 уровень доступа.

По сути ОТО является такой секретной исключительно в целях обеспечения конфиденциальности инновационных исследований, а так же в целях тихого и быстрого решения особых проблем.